當王剛遇上華農兄弟

加點鹽 一道寬油竹鼠就製作完成

屌 見到都想食

佢地係兩個自己約 定係背後有人捧既呢?